成個政權 根本落係比卡超同林鄭

佢地背後聽係中共支笛
然後所有高官得個殼
屌那媽 睇記者會就知
佢兩個講姐唔覺得羞恥嫁喎
反而隔離鄭若樺果啲食花生
狗狗call 口啞啞 擺明唔係佢策劃

你地無一個係無辜